其實洗Q搵咁多野代替WhatsApp

用line咪行lor

講真，要100%脫離whatsapp 係無計

不過一步一步來

首先要行第一步

line同tg大把香港人用啦

係lor

我見咁多人跟風話開A 開B

現成咪有個line lor

安全問題

唔鍾意line
用tg同signal算

台灣line係主流喔

Line點會唔奶共

用乜撚嘢都得
係唔想用WhatsApp

點解有啲人話TG都唔安全？

Line 只用嚟同泰妹+越南妹 吹水多

佢唔係預設用end-to-end encryption，只有secret chat先有，而且佢個encrypt protocol係自主研發，並冇經密碼學家公開驗證過

反而Whatsapps就同signal一樣都用signal protocol，已經畀密碼學家公開驗證過係安全同穩陣

加密協議依啲嘢不嬲都建議用啲公開驗證過嘅而唔好自主研發，但Telegram就偏偏自己整個出嚟

重有android喺play store個版本係有兩個tracker喺入面，一個係google，另一個係microsoft，你保護私隱又點會加依啲落去呢請問？

可唔可以講多少少

Line 超多五毛藍屍

擺脫黎做咩?

行lor係咩嚟

呢排好多書面語人

打錯字

用line 咪*得lor

有咩安全問題

【港版國安法】LINE母公司：伺服器遷往新加坡 已刪除所有在香港的數據資料

同tor有咩關係

行你老母咩
咁多app唔用用line?
line啲功能比whatsapp, tg都弱好多

連登仔： Monkey Country Monkey Server

1. closed source
2. e2ee個protocol冇公開驗證過
3. 太多冇用嘅功能
4. 有4個tracker
5. 佢手上有太多用戶嘅資料